呢隻Donki新出嘅薯條，唔係未試過呀

勁小學雞，以為寫咗個名上去，就真係屬於你。
又唔見你寫中國北京，中國武漢

China & HK

樓主燥底

＆喎

分開的 所以要用and

嘩 罷食donki啦

不嬲都要罷買日清

其實好撚多日本野奶共奶到雪雪聲

我已經改過自新 而家只食黃店 見到donki咁藍一定要罷買

樓主呢隻五毛高招
曲線扮屌佢
最後日清直接改返中國香港 China Hong Kong

日清黃定藍？